[百屌成才] 建制「止暴制亂」失敗，投白票 / 投建制對家比返壓力建制！

賓仔賓仔，細佬我真心支持左建制好多年，但見到佢地呢幾個月，警察日日上前線，佢地完全無出黎幫手止暴制亂，真心覺得佢地無用。大佬，泛民果班，日日仆出黎企前線幫d黑衫擋子彈，咁建制呢？有冇幫警察出過一句聲？冇去過前線都算，連送水送物資同警察打氣打無做，甚至唔再搞撐警集會，我屋企老豆老母就係黑衫害死既，我一定唔會投建制派！！

呢班人仲想用止暴制亂食人血饅頭，含家產啦！！

一票不投建制派，建制派應該總辭！！

有票梗係投民建聯工聯會啦！
止暴製亂全靠佢地！

重要 post 冇人理

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

張紙有幾多個 就投哂咁多個

好多人唔知，你手上一票應該點樣用，其實如果你支持建制又嬲佢止暴制亂失敗，就應該投白票！

其實區議會真心唔太重要，無權無錢，但我地手上一張白票可以比建制知道佢地做得唔夠，今次一定要懲罰建制，要佢地響立法會選舉前繼續努力返！！

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

你post落藍group有用d

希望建制派手足可以幫手 spread 出去

咪就係
我一家廿鳩幾口投建制都因為佢哋做實事
班𡃁仔、美國佬依幾個月喺度搞事
建制班鳩頭都唔知做過乜
當我哋condom呀咪唔撚投你哋囉

認同

落街成浸催淚彈味，你身為現任區議員，為街坊做過啲乜？

借位一用
區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

咪痴線啦，建制都冇做野投來做乜！！

我係一個醫生，呢十幾年來我一家十幾口都好支持建制派，但呢幾個月我真係好心痛，當警察日日上前線既時候，佢地完全無出黎幫手止暴制亂，真心覺得佢地無用。

泛民果班，日日仆出黎企前線幫d黑衫擋子彈，咁建制呢？有冇幫警察出過一句聲？冇去過前線都算，連送水送物資同警察打氣打無做，甚至唔再搞撐警集會，我個女就係黑衫害死既，我一定唔會投建制派！！

呢班人仲想用止暴制亂食人血饅頭，投白票 / 投建制對家比返壓力，要佢地反省立法會選舉前應該做d乜野！

去藍絲group講啦
依度講無用

有冇同路人